就算撤回又好，黑警道歉都好，都要徹底將黑警打成過街老鼠

衲 dee 高見，老流認同

本身已經係